#175364 我愛雞戰2為私怨出賣手足

係旗隊Leader個post
可能樓主講既野你未必認同
但係有冇必要咁樣cap手足既tg?

原po係冇遮到名的，係咪想引手足比狗拉啊屌你？

痴撚線想篤灰

推

哇屌，熱狗為咗私怨，連手足都可以出賣
唔怪得知俾人話係共諜

仲話分化 出賣梗手足都仲分化 去死啦熱狗

熱狗以為開完地圖炮唔洗負責任

篤灰好cheap啵…話明不篤灰，宜家又分化？

連仔bam圖得唔得

話左熱狗係咁
次次都係出賣

狗性難移

出賣兄弟
點講都好
都係一條船
出賣兄弟比對家有咩居心